集思廣益 究竟聽日點樣先可以令到全港停課

班學生放假已經要出嚟抗爭
如果返學日都要佢哋附上代價
自己又去違抗家長同學校 仲要追唔上進度
其實真係好痴線好慘
有咩辦法可以令到聽日全港停課

大人罷工圍堵學校
唔好再犧牲下一代人食人血饅頭

好難推到edb做嘢